陳雲轉左藥 值得大家跟隨

陳雲：中美有機會借助香港，進入和平議程，而且以香港民主做優先的合作試驗基地。這段空檔，至為危險！各位務必參考我的說話，暫停所有衝擊性質的社運，等候中美雙方和談。改為整理資料，製作文宣及短片宣傳，持續影響美國議員及民意，催谷《香港人權及民主法案》通過。
我們要民主，但也有人是不要的！香港民主是損害好多既得利益者的（特別是勾結中共、坐穩議席的泛民！），目前在香港犯錯的官員在民主化之後也恐懼受到懲罰，故此一旦有衝擊性質的社運，必會有人騎劫或破壞，扯開議題，製造傷亡事件，故此各位前線的兄弟姐妹，請務必堅忍，暫停衝擊性質的社運。請將社運定格在星期日的完美受害人位置，不要輕舉妄動。
陳雲在此，正義必會降臨香港。

最後嗰句可以忽略

推

推下

今次有道理

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！

推推

藥力一散就多左最後個句

笑撚死

講得好

各位前線的兄弟姐妹，請務必堅忍，暫停衝擊性質的社運。請將社運定格在星期日的完美受害人位置，不要輕舉妄動。

第三階段真係直落第一階段

2019年啦,要獨立思考啦
陳雲D意見睇見覺得有用就參考佢嘅意見,而唔係跟佢個人講咩就做咩
同堆睇到最後果句就知佢隻藥唔得啦,文都出唔到就已經失效

和議

最後個句

唔洗造神
亦都唔係咩金科玉律
岩就聽
唔岩就無視

平時隻藥都唔夠勁

佢呢篇有d道理
的確外國（美國為首）而家有跡象係做緊野
中間呢段空檔是繼續定係等待，係折磨人嘅